立法會將於下午二時取消黃色警示

立法會綜合大樓所有導賞團、公眾服務（包括公共申訴辦事處的服務，以及立法會圖書館、檔案館和兒童學習室的參觀活動），以及立法會餐廳將逐步恢復正常運作。

可以入去瘋狂參觀立法會

觀賞團